長大後既你 點樣面對至親既離世

慢慢就會習慣

只能夠努力珍惜眼前人啊，清
人生有好多自己無能為力嘅事
例如見到親人慢慢老去

我出咗人生第一份糧之後 話過要請你飲茶
最後無飲到
當你訓緊係醫院既時候 我斷咗一個禮拜無嚟探你
其實我真係無咁忙

點解我唔再做好啲 對你再好啲？

每當變幻時，便知時光去
喊過後悔過就重新振作啦

都係靠時間去沖淡

係人都會死
珍惜眼tn人

前*

等後悔、傷心嘅感覺伴隨餘生

只能慢慢接受
生老病死乃人生必經階段

真心，父母兄弟祖父母果啲同類嘅傷心，試一次之後就會慣。

婆婆走左頭果幾日好辛苦 喊左兩日就冇乜事 雖然掛住婆婆但係知道佢係去左更好既地方 天日就要去靈堂

想喊就喊
諗佢離開 唔再有病痛辛苦係解脫
諗人遲早會死 只係早左少少
幻想佢無死到 只係好耐無再出現 無見面既機會 去左第個地方

早排雙親其中一個大病完一場

講真每個人都係一個個體, 人大了總係會有自己生活, 或許會有自己家庭

講就易, 當有朝一日雙親真係行先一步
講真我唔知可以點生存落去, 冇哂動力同方向

安慰朋友堅強已經唔易, 真係到時唔知點安慰自己
更可怕既係我地始終會需要面對呢一日來臨

死咪死 人始終要死 有咩所謂